有幾多人嘅另一半真係會為咗自己而改？

真係改到咩？
改到仲係做緊自己？
有冇成功例子？

我覺得改唔到
身邊太多有女朋友仲keep住flirt女嘅男仔
佢地應該永遠唔會為自己另一半改變

睇你改d咩啦 我個ex就係改唔到鍾意溝女 改唔到鍾意賭錢 哈分手果日仲比我發現佢之前聊frd叫雞

我同我男朋友價值觀差好遠
佢覺得落club 單獨同女仔出去飲酒冇問題
但我就接受唔到
佢話我太保守

冇另一半

呢啲真係要早走早著
啲男人呢頭應承完你唔做 過多一排就打回原形

冇仲好 唔洗煩

我想煩

我唔想煩

大把人結左婚都改唔到啦

我覺得價值觀相差太遠真係難啲
價值觀呢啲真係磨合唔到

男朋友之前有好多玩得埋又會有身體接觸嘅異性朋友
佢知我唔鍾意 就斷曬聯絡 只留返最基本有公事需要嘅異性朋友

改左少少就覺得自己好好 仲話自己改到冇得再改 根本有女朋友唔溝女係基本 點解仲可以理直氣壯

好讓人羨慕

其實要溝通嘅
我同佢嘈過幾次都係因為女人
我同佢講我會呷醋 再叫佢試想像一下
如果旁人知你有女朋友 但都同女性玩得咁埋
人地會點諗 再易地而處 當今日唔檢點個個人係我
咁你會有咩感受
然後講返 其實同異性保持距離係對另一半嘅最基本尊重 同埋可以令我好安心 仲有話唔想再因爲女人而罵交 好攰

改到又點 最後都唔係陪我行到最尾嗰個

我同男朋友都因為佢flirt女而分過幾次手
但依家又一齊返
好似大家都為對方改左d

江山易改 本性難移呀
比多次機會啲撚樣都係唔會珍惜

低能 咁嘅男人你都要就唔該攬佢一世唔好放出嚟害人

好好啊
之前試過我唔係咁中意佢其中一個女仔frd 我唔想佢地單獨出街食飯 為果個女仔都嘈過幾次 不過之後佢地都冇再出
結果我男朋友一趁我唔起香港就即刻揾佢skype 話朋友係要見 唔出街食飯咪skype囉

你仲信得過佢咩

我男朋友係覺得 佢當咗個人係frd嘅 無論男定女都冇分別
所以佢成日都話點解單獨同男仔食飯就得 但女仔就唔得 我都係當佢地frd咋嘛

咁佢係冇溝女嘅 所以佢話自己好合理 點解唔做得

改 不如話忍啦

我呢排就諗 自己冇信心可以忍成世啦

我覺得如果係公眾場合飲酒
而個女仔係識咗好耐既朋友
係可以接受既
但落club就

忍得多，你感覺會慢慢麻木
倒不如久早抽離，唔好再虐待自己

我覺得可以同個女仔食飯
但唔可以單獨兩個人
點都要一大班人或者三四個
女人好易亂諗野

拍拖期間改到既都改，改唔到既就唔洗旨意結左婚之後會改，本性難移呀
利：為男朋友改變左好多，但見到自己變好係開心既

叫佢收皮啦 你咪試下單獨食比佢睇 睇佢癲唔癲 呢d人佔有強 雙重標準 我ex都係一撚樣

價值觀一樣相處夾咪又死
根本女人鐘意壞男人
睇下理個post d女人講另一半點點
都睇得出鐘意出去玩果類
比好仔你地會珍惜咩

你都得嫁
係你揀埋鐘意出走玩男仔
大把男人日日放工返屋企唔出街
隨傳隨到 但唔識flirt你，悶，社交技巧差

你都好撚mean㗎窩
見你覆我幾個都係咁

試咗 佢完全唔擔心 哈哈

所以女人都係雞啊嘛 知啦

冇
男人都係得把口

女人鐘意壞男人
普通人到情侶理步就係佢地叻在掌握得好
乖仔就係唔識flirt女所以永遠轉化唔到情侶關係
就算果男仔幾乖都係

講事實咋
你個另一半乖成日係屋企陪你
就唔會flirt女周圍去玩
但理類人往往都係悶
女人會話理類人冇feel同唔過電
如果樓主揀理類人唔會出現佢個post情況
根本女人想要馬兒好又想馬兒不吃草

聽完你咁講我都覺得幾有道理
計你咁講女人究竟要搵點樣嘅男朋友
但係如果人悶真係好悶
無論同佢講咩佢都係冇反應
如果佢玩得
又好容易係外面周圍玩

咁其實有冇平行兩樣嘢嘅男人

如果你同佢講咩都冇反應
咁佢應該有自閉症喇
悶極點都有正常對答
但一定勾唔起女仔興趣想傾落去
而且家下咁方便，
好易出一次街覺得唔岩就next
理d係我親身經歷

我覺得有ge睇你肯唔肯博囉
正如歡場都有真愛睇有幾大機會率

之前個個男朋友係講咩佢都搭唔到線
我講啲好笑嘅嘢佢又get唔到
但係啲好笑嘢係普通朋友都get到個隻
所以真係覺得好似同緊機器人拍拖咁

咁每次一博我都投放真感情
之後又俾人hurt

咁果個男朋友咩事gg先？
因為悶？咁當初又一齊到

你都識講博喇咁緊有輸機會
咪好多女人賭上青春博輸左
到30搵返悶男人埋單結婚
因為再輸唔起

唔係因為悶
係我中間大病咗一次 個次以為自己差啲死
係個個過程中我完全feel唔到佢嘅關心
甚至感覺到佢有厭棄嘅感覺
於是就把心一橫分手

但係博完輸咗
最後搵好男人 你地又話我地臭雞

如果有嘅話

我
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
自己改

狗改不了吃屎
本性如此唔會改到

落CLUB飲兩杯就UN下磨下打埋茄倫

好多人都係咁諗
唔會有得改
盡早離開止洩

佢對你太放心 佢都唔覺得你會離開佢